天文台會在明日日間考慮發出一號戒備信號

預料熱帶風暴帕卡會橫過呂宋，於明日（星期六）進入南海，天文台會在明日日間考慮發出一號戒備信號。

受到呂宋的地形影響，帕卡在橫過呂宋後的路徑和強度變化仍有變數。帕卡會採取偏西北方向移向廣東西部，但相比天鴿可能會離香港較遠。本港風力在星期日會增強，並間中有狂風大驟雨。

市民應做好防風措施，並清理水渠以防水浸。與天鴿相關的清理工作亦應盡快完成。

2017年08月25日17時30分更新

又黎

清你坐完時光機？

玩撚夠未？咪撚堆喇喎

屌你老母閪 你點解唔去澳門死撚左佢

咪撚推啦on9